由細到大都好自卑可以點？

覺得自己好廢

無謂談自己 只有自卑 屬於我
做不起討好角色 期望誰發現愛惜我

好想其他人愛我

真的

唔好同人比較?
聽講童年成日俾人否定，大個咗都好易自卑。

利申: 一樣

因為你窮姐

的確 但有錢就唔自卑啦咩 我又唔覺

好難唔同人比 唔係聽講係真的

觀念問題 同一件事 可以有好多方面去睇 只不過你一直以黎選擇負面咁去睇所有事

係 但諗得太好只會失望

我都係

其實好簡單 諗法需要正面之餘 你心底都要諗定一個最壞打算 咁你積極面對事情之餘 亦都知事情最壞既後果會係點 比定自己一個心理準備

有時覺得生存冇意義

拍拖好冇安全感

我都想知

我米六都唔識自處... 好depressed

岩啊，就好似以我為例，雖然得25歲，但已經靠自己掙左120萬反黎，前年仲響帝峰皇殿買左間高層單位。但間唔中都會有少少自卑

好難 我係介意人地目光 明明自己好渺小冇人在意
入到u之後 啲朋友成日話我衣著太hea 又唔化妝嗰啲...

我不停check住男朋友 消磨晒佢對我嘅愛 怕咗我 最後分手

條撚米六？

因為根本唔關有冇錢事

身高啊

Agger 利申肥摺毒

你都未試過有錢

有自知之明無問題喎

一樣 任何事都極自卑
所有興趣都因為自卑冇動力繼續落去

我以前都會介意人地眼光 但你要明白 你唔可能滿足到所有人 更加唔可能去遷就所有人 更何況 衣著 化妝依類個人化既野 更加唔輪到佢地管你 最緊要你自己覺得舒服

仲有 世界上所有人類其實都係好渺小 就算你幾有成就 人類其實都係好脆弱 無必要睇到人與人之間有個咁大差距 每個人都有自己特長 唔需要同其他人比較 同自己比較就可以 今日既你 好過昨日既你 咁其實已經係好大進步 加油

我有個大同幾靚 性格好 幽默 條仔大佢6年 得米六 仲要廢青冇做野 你都得

一樣 好無自信 特別係上到大學見到好多各方面叻過自己十倍嘅人之後
唔會影響社交 但唔會嘗試去追女仔 因為覺得都係嘥鳩氣 無人會鍾意我呢舊無條件嘅垃圾
不過幾年前接受咗自己係垃圾係屎嘅事實之後就唔會再唔開心

我以前都係在意其他人諗法嗰種自卑
當覺得自己柒到冇得再柒既時候
覺得係人地眼中自己一定係無價值
就無再care其他人睇法 柒就柒
咁返而慢慢少左自卑
最重要係完全唔care人地點睇
睇左套戲Yes Man改變我好多
自卑真係好難受 希望幫到你

總有人識欣賞你

點為止有錢？ 我覺得買到想要嘅就夠

當你讚我

幾歲？

你是唯一的貓我想過養

24

我都係咁 成日俾人話你睇下邊個邊個 ，點解你唔得

我做唔到咁 好想得到認同 好想其他人愛我 俾人詵就可以開心成日

Me too

我已經維持咗十年咁自卑 個個月都會喊 覺得自己廢 冇用 冇生存價值 但又唔敢死

等我睇下先 thx

好呀 養我

自己去廁所ok?

人生啱啱先開始 特別係男人
但我嘅青春就好似就完咁 覺得自己開始蒼老 女人青春嘅時間真係好少

一包貓糧食唔食到兩年

我又冇 返而咁講我又好似冇乜野

可以

試下自大啲

人獸交ok?

咁有得必有失 你自己要取捨

睇下你做唔做到為左得到人認同而去努力改變自己

如果都係唔得既 就唯有做自己 唔好理其他人

唔得 一唔開心就食好多 但唔肥

靚女邊洗化妝

點？平時同fd講笑會 但真係自大唔起

如果你真係廢嘅，就唔係自卑，係自知，好事嚟

自卑巴 打算畢咗業打份工，做吓自己鍾意嘅嘢就過世算，女朋友嗰啲應該唔會點諗

做咩都唔好怕柒，就算係柒都由得佢柒，呢個世界總有啲柒頭會欣賞啲柒頭

女人正常少少實有著落
男人窮既話分分鐘三十歲都冇錢埋單

又唔係真係廢嘅 我啲fd有話我太負面成日覺得自己差 如果真就唔會咁多人想同我做朋友

點解自卑？

好想搵到呢個人愛我

我係
不過唔係比人否定
而係身邊啲人太勁
自己做咩都比人比下去
久而久之就無曬自信

好驚冇人要 事實上唔係咁簡單 我成日俾我話靚 雖然我唔覺 但我試過好主動追人 係毒撚又肥 被拒絕

我丫 我地一齊柒出個未來丫

物以類聚 你好快都勁

好呀

好丫，咁你講下你有幾柒先丫

same......

所以好少朋友.......

我成日俾我話靚，我都成日俾我自己屌自己柒

如果真係可以做到自己鍾意嘅工，其實真係好幸福，起碼你會投入感情去返工，只要對返工有感情，就一定會好成功，行行出狀元丫，總好過我呢啲日日淨係扮工嘅人丫

了解下自己。究竟係從根本上既癈。定係純粹自我否定先。 根本上既癈咪學返d野建立自信lo. 再同一d欣賞到你既真朋友一齊。就算一班毒撚一齊，佢地都好開心好有自信，咁就慢慢好。

性格差 冇安全感

both 有啲做得好嘅都會覺得差
佢地只係mean 講下笑 但我就有少少介意

性格差？你好惡？好小氣？好小家？好粗魯？好爛口？好無知？好弱智？好咸濕？
冇安全感？有陰影？俾傷害過？
問題中年係好長氣

成日諷刺人 翻舊脹
次次都俾人飛 一就對方出軌

有咩目標? 要做到咩野先覺得自己唔廢?

冇 做乜都覺得自己廢 特別感受唔到愛

差距太大
永遠超越唔到嘅水平

因為你唔夠多錢

慢慢你會為咗追上而進步

170cm 170-180lb 成個家族都肥底

諷刺呢樣真係每個人嘅死穴，諷刺唔同寸人，寸人係funny但係諷刺真係完全傷害對方，希望你可以改呢樣野。
次次俾人飛，係咪你習慣諷刺人，連自己男朋友都唔例外？如果我有個女朋友成日諷刺我，我一定即走
不過好彩

我冇女朋友

我覺得買到想要嘅就足夠
係咪我有錢我愛嘅人就愛我？就算係佢都只係愛我啲錢
有錢比冇錢更空虛

2個我
但好多人鍾情肥仔架 包括我

係佢做錯我先會 佢出軌 我每次一懷疑就會乘機抽佢水
每次講完都後悔

咁多錯字係，的確要自卑下嘅

笑死

我成隻卡比獸咁喎

咁點解你唔會記住自己上一次為咩後悔呢，柒ga

錢係萬能
你都只係想得到佢個人咋嘛
用錢咪得囉 換佢番黎做1.2晚
得到過咪放手囉
講到尾 人地唔愛你 就算數喇

攬住好正

衝口而出

我佔有欲好強

你可以秒秒鐘痴住人咩
冇可能架
我佔有欲夠強囉
但冇左冇左架喇 醒喇
或者你反思下自己有咩問題先喇
你話你鐘意肥仔
但點解連肥仔都唔愛你？

咁咪柒囉，咁唔怪得人地，禍從口出

我鍾意一個人真係分分秒秒都想痴住 應該係我太煩太chur

我已經改咗好多

呢啲唔係佔有慾係控制慾先真

你都自己答到個原頭既可能性
咁有冇俾過空間人？

加油丫

我都好想有人痴住我

我驚佢搵第二個 驚失去佢

both

如果對方係要不忠，你點都冇辨法，我係男人我知道男人點諗

但對方唔係咁諗
你不如過第個同你一樣咁諗
係冇左對方唔得既咁仲好喇

到真係有就唔會咁講 之前有人咁講 到最後又係覺得煩

咁有難度

我覺得係自己逼到佢咁 我唔識拍拖

好少數人係咁 就算係好快都會怕咗我

下次試下用釣魚方式丫，釣下釣下，同埋要忍耐對方嘅缺點，唔可以成日衰衝口而出，祝你好運丫

咁者係你仲未遇到囉
放手喇
何必執著 （雖然都講緊自己）

希望得

唉 好難識人

等我做你第一個實驗品先

#123 已經有吠聲
樓主去馬喇

點

唉，柒左俾人點相添

我點知丫

做咩膠
人地都話做你實驗品
俾個機會人嘛
定你又眼角高呀

一樣

我冇乜要求 但咁好奇怪

點冇要求呀
油頭粉面暗瘡男？
3層脂肪早洩男 ok?

有幾奇怪丫，諗住幫你了解下自己有咩問題，從而尋找解決方法咋

係感情上我都好撚自卑，成日覺得冇女仔會鍾意我

巴打你識得我丫，求勿爆

油頭咪洗頭 暗瘡可以但唔好成面係 三層ok 我鍾意肥仔 早洩ok 對性冇乜要求
淨係想男朋友高 好似保護到我咁 有安全感

咁咪試下男人囉

呢d係做連燈仔基本要求黎

點解咁覺得？

好

欣賞自己

多數係你主動定人地主動？

自己真係好撚自卑
同我同房果個讀書全大學最勁
運動又係最top
樂器又係全校大學最勁果個
英文ielets8.5
屋企仲要好撚有米
女仲可以日日換
又social

而自己連粒塵都不如
點解可以咁全能

me2 但有冇人話過鍾意你先

人地

難 冇野值得

善良 愛心

求介紹 講笑
冇得咁比 各有長處 佢一定有樣野廢 可能佢得1cm 又可能扯唔起

呢啲個個都有

大把人無

咁呢個世界係總係有贏在起跑線上架啦，咁呢個世界總有女係唔buy呢種嘅，不過可能你未遇到姐，加油丫，得閒諗下你有咩過人之處將佢放大丫

我都係唔開心

咁咪好容易唔開心？

係 成日喊 但唔會俾人知 身邊啲人以為我好玩得又開朗 得最fd嘅識得耐嘅先會feel到我悲觀

覺得自己係零
點解自己咁無用
讀書又唔勁
運動又唔識
樂器又唔識
又唔識social
做人有咩意義

識個欣賞自己既人，學下欣賞自己

唔敢，真係太冇自信

咁又唔好咁諗，起碼你讀到大學丫勁過我丫，有陣時諗下比上不足比下有餘，其實自己又可能真係未去到咁差嘅，大把人差過你咪又生存到，結埋婚生埋仔

運動樂器social叻對我黎講唔係加分位 只會覺得佢用黎溝女
同埋當有一日佢彈xx歌俾我聽 我一定又會串佢佢彈過俾ex聽？
識social姐係多朋友 姐係冇時間陪我 不了

自大就有 點為止識個欣賞自己

暗示下 柒咗橫掂以後都唔會見架啦

將自己嘅善良同愛心放大，要覺得自己係俾任何人善良同有愛心。將善良同愛心變成自己嘅icon，係好似好假，但係有邊個做人唔係咁丫

又衝口而出啦，又miss左一段因緣啦，要改丫

好似我自己，學歷低不過會學其他生活技能，人工底不我會識得好好理財，唔夠人高不過總有人矮過我，肥過人不過我可以奮不顧身去保護你，所以我唔自卑，不過係柒左小小小小姐

我都唔知呀
我覺得一個鍾意你既朋友點都會欣賞你某樣野

直頭係on9

難

我覺得如果唔熟既話，好難比人知道自己優點

佢地成日話我脾氣好同靚囉

一定要改，唔係真係食自己，一世DJ mode

直係將佢掛係心口”我係小天使”

好想拍拖

好可愛咁

咁做人係咁架啦

NO 係好nice咁

所以最緊要係唔好太在意人地點睇自己

好難做到

好想個個當我小朋友咁

試下先囉

試過 我比以前好咗好多 只係一入u又嚴重返

咁我地一人一支雞毛掃好似小朋友俾媽媽錫個陣咁圍錫你丫，柒ga

講乜

覺得自己乜野廢

人地嘅意見只係用黎參考，睇你自己想做主角定配角

樣 性格 讀書 做project assignment 衣著打扮

其他醜過你既女仔化左咪靚過你囉

當你小朋友咁藤條炆肉肉

好呀 我m底

你又話自己個樣唔差，可以唔使點化妝

搵日攞支卸妝油淋佢哋

係人地話我靚 我從來唔覺

點解覺得自己廢？
見得太多（勁）人？

柒ga。仆街

正丫

認真既 自問素顏唔差 第一日翻u有化妝就有仔聊 但係依家翻u個果都化晒妝 我係超懶既女仔 完全素顏 條條仔都去聊晒啲厚粉既姣閪

佢地dse低分過我 但感覺佢地勁 不過dse呢舊垃圾唔唔代表咩
總之就覺得所有野人地都好過自己

邊間u

係佢哋眼中，你好勁

我都係 我化妝同冇化冇乜分別 所以啲人唔覺 但啲素顏暗瘡一化完係真係幾靚 覺得自己好廢

自爆？不了

佢地都有話過嘅 不過我唔聽書 佢地又勤力 我真係乜都唔識 我專注唔到

太多無謂野諗

我驚

仲唔post自己上黎，俾我呢個旁觀者品評下

我當初吾識化妝都覺得無乜分別😂 但係依家趕功課通頂個樣好殘 可能樓豬你吾識化妝？

我都係
仲會影響到感情

我係黑眼圈大 除左遮完有分別 都冇乜
又唔想返學畫晒眼線眼影胭脂嗰啲 好誇 但出街有時就會

點影響

lauming same
好影響生活

不了 俾人話有啲似ali 但我唔覺 ali係女神

不過我都係好自卑 覺得自己乜都做唔好 曾經好想做KOL 覺得ig啲女神一啲都唔靚但係人吔做到 好想儲多啲like/follower 好想要啲贊助 但係好自卑自己個樣 驚自己會好似其他KOL俾啲連登仔開post講

睇住個兩個fd入黎year1 一個唔讀書但係玩得好開心 一個讀書話自己又摺又無fd 但係原來係有本錢揀fd 個啲黎
望住自己year3 真係乜撚都無好撚灰
然後想約朋友出黎呻下先發覺個個都唔肯出黎 次次都好似乞佢地先肯出黎一次半次咁 乞到自己都覺得自己痴撚線

我到底係到做緊乜撚野 我到底有乜撚野用

日常生活 工作
無樣正常人咁過

同為自卑撚

唔係太關錢事 係個人

我又冇想做KOL KOL又唔代表咩
反而係想人認同同愛我
靚真係唔代表咩 我ex出軌幾次 我啲fd話佢地樣衰過我 咁又點？佢贏咗我 如果佢搵個比我好嘅我都服

你本身咩問題？點解要乞 ？根本冇當你fd

我成日喊 一夜深就喊

改 令自己進步

你似係搞到有depression
我明白你

有陣時唔知點解好enjoy深夜一個人
係sad的 但感覺就好似都有人明白自己咁...

而加改左好多
但有時改完外表都搞唔到內在

你都勤力啲囉

有d野細個經歷 or 成長個陣造成的
其實真係好難改

一般人講就好容易 但有d自身野真係好難搞
比你讀到top有埋scholarship又點?
已經唔識開心 自卑繼續

真

我都係 無人完美

太多野諗

諗吓點解會自卑

邊個係ail，我淨係識Rion

諗乜？

好同意 psychology有講呢啲 係真

叔叔抱

冇原因 細個已經咁

咁都要有啲嘢令你覺得自卑

乜都諗 近排諗緊鍾意嘅人

都唔應該無時無刻諗

所有野都差 冇樣值得自豪

難控制
但佢唔鍾意我

咁樣唔係聽書會容易過亂諗咩

所有嘢都差係因為冇付出過？

要諗下點令佢鍾意我

最驚係付出冇回報

你加油

我會覺得自己好廢

發下夢啫

驚係好正常

但係乜都唔做嘅話好難會有收穫

分析下自己
高
靚仔
三大仔
但係點解由細到大都冇自信又自卑

係嘅

呢個叫自卑到盡頭,變做差到不得再差

堅唔堅

但我又唔想咁.....

個個人都話要忠於自己 唔好比人比較
做好自己就得 但係咁易咩

成日會因為自卑而諗埋一邊唔開心
久而久之對方會覺得哄你好攰

我都覺

係 會因為你不停放負而離開
但其實我只係喺佢面前表現最真嗰面

因為我就係例子

between個post係咪小圈子post黎

無錯呀 明知對方好努力想你開心

我忍住對對方唔放負
佢從來唔點使哄過我

反而可能咁唔再係佢鐘意過的我 變左好似太平淡
無哂feel被分手

唔敢再俾最真嗰面人地睇

可能根本唔關你事

其實都係 佢見我個人唔開心 都無點關心過我
仲覺得 oh情緒病姐 香港好多人都有啦
對我無咩愛

between以前我嘗試放少d負 係會去youtube聽emotional sad music
都係去搵好似有人明白自己種感覺

入u之後身邊班fd個個讀到書之餘
每個人都有啲課外技能傍身
生活每一日都好充實
再望下自己 無返工 無玩任何嘢
藝術運動音樂無樣精

邊有可能做到唔去同人比較

我以前都好自卑 乜都唔敢做 搞到有情緒病

點樣好返

我都想知自己咩問題 可能係大家有新圈子啦 有一兩個係真忙既 不過有啲係自己無咩著數就一定唔出黎 就好似要砌機咪搵我陪囉 但係到我想搵佢地出黎食餐飯都話不了想係屋企訓咁

可能搵個女仔陪下自己成件事會好好多 不過連同性朋友都搞唔掂 講咩女呀

見輔導和醫生，改變扭曲左嘅想法，正確認識自己，唔好對自己有過份要求。

由簡單小事開始，一樣一樣做返以前覺得自己做唔到嘅事，培養返信心。

哈，以前連兼職都唔敢做，覺得自己無經驗咩都唔識，好羨慕其他人

一樣
自卑到自小已經有自殺念頭
上個月終於去到臨界點 爆煲
諗住去睇醫生

我都係 但我唔敢死 我怕
以前睇過醫生 但覺得冇用

愈大愈見多野仲自卑.心態要改,收埋自己往往錯失好多機會.加油💪🏻

啱就啱 唔關年紀事 可能佢都鍾意弟弟呢

毒撚最忌有自信

其實多數自卑都係因為覺得自己唔靚
盡量執到自己靚
再唔係整容
有朋友整完真係自信出哂嚟 仲即刻溝到仔

身邊都幾多人讚我靚....
但就係自卑

點解要將我情況咁直白咁總結出黎

總有人會欣賞你

你敢？

咁就好